[
  {
    "id_eventos": "2",
    "nome_evento": "Passeio Botanico",
    "data_evento": "2017-06-05 00:00:00",
    "descricao_short": "Passeio Botanico \u00e0 Pateira de Frossos com a Dra. Rosa Pinho, bot\u00e2nica e curadora do herb\u00e1rio do Departamento de Biologia da Universidade de Aveiro.",
    "fotos": "http://i.imgur.com/RQrr9Jj.jpg"
  },
  {
    "id_eventos": "3",
    "nome_evento": "Lorem ipsum",
    "data_evento": "2017-06-05 00:00:00",
    "descricao_short": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit\u2026",
    "fotos": "http://i.imgur.com/RQrr9Jj.jpg"
  },
  {
    "id_eventos": "4",
    "nome_evento": "Lorem ipsum",
    "data_evento": "2017-06-05 00:00:00",
    "descricao_short": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit\u2026",
    "fotos": "http://i.imgur.com/RQrr9Jj.jpg"
  }
]